點睇2020 RS7？

好型

型係型但太貴 呢個價有好多選擇

rs6

Audi = 旅行房跑
是常識

Audi就正正經經買Avant啦
RS4 RS6 豐儉由人

覺得上代 7 好睇好多

rs6 先係audi 最靚架車
其他廠嘅旅行版做唔到果種霸氣
上一次係旅行車見到呢份霸氣係bmw m5 v10

窮撚表示最多只買得起S4 Avant

咁都話窮

二手炸 五六年就跌到廿零三十個啦 仲買得起既

份頭有d似fk8

郭富城都揸RS4 Avant, 我下部車就要換呢部! 利申: 揸緊C43

E63S AMG Estate:

Rs6 贏成條街

CLS shooting brake都好J過呢部

Estate根本柒
只有Audi同volvo叫見得下人

R8>TT

RS6/RS7 > all

鐘意V90

呢位ching 識貨啊
利申: 上代7 車主

Legacy Wagon都ok嘅

其實cla shooting breake 都幾靚 唔係cls

其實shooting brake同estate/wagon係兩回事

係，cabriolet同convertible都係兩回事
Cabriolet高貴好多